19歲頓覺人生已完，首抽完敗

其實一早我就應該知，我而家好迷茫，都唔知自己做緊乜。

19歲

Ok

不意外 19歲

有幾多人首抽可以好好? 大部分人首抽都係普普通通架啦，咁個個都要重刷？

19歲有咩問題

19歲都叫大人，你趁而家問下自己，屋企人同將來既你，有無能力唔返工都餓唔死，如果唔得既話就……

是否悲哀....

如果我畢到業嘅話返工養到佢地嘅，問題係我目前真係冇目標，又冇大志，又冇咩朋友冇social life，如果純粹為左養佢地工作嘅話我覺得冇咩意思，有想一死了之嘅，最近我成日望住廚房個窗，如果我跳落去咁咪一天都光嘥，唔駛再思考，不過唔想佢地（月光族）老左冇人養又收左個念頭

所以你應該做既係想辦法搵被動收入，我敢講九成返工既人都係為返而返，點解？因為唔返工就會無錢，舊時既人講得最岩既就係『手停口停』，你應該正面咁諗，點樣養到兩老既同時自己有時間尋找人生意義

叫你一條友自己出去生活咪又係唔敢
安穩令人變到廢人咁

我16碎果陣已經看破紅塵tim la=_=#